電腦新手 一問

原本用gtx560ti 換左一次1060 之後開唔番機 會唔會燒左底板

火牛幾多W?

600w 係咪唔夠

你漏電呀 燒乜鳩底板

換番張夠舊卡都唔得

咁可以點做

推

卡有無插6pin

張卡都有電

有冇加電俾佢姐

點樣加電 唔係插再6pin就得嫁啦咩

開機完全冇反應？

完全冇

成個機箱影

用舊卡開唔開到機

新卡拎舖試

過兩日去試

咩SPEC

I5 2400
Hdd seafgate 500gb
Ssd asu800ss-256gt
Ram Corsair 8gb

底板唔識睇

盡左我既能力答你